點解鬍鬚佬啲泡芙咁撚好食

啲custard 好正

缺點係好撚柒貴
但一定抵過飲濕鳩喜茶

日本cream

有無配方

食過,真心正

吉士再撈忌廉？

以前成日食
外層鬆脆，啲cream又滑

用鬍鬚佬啲精做

10 蚊加到20 蚊

咁好食我唔介意啊

我上年九月定十月先買過一次

日本牛奶打cream

好撚鍾意食佢一條長條嗰隻 個皮脆得黎又香
個cream又濃

where have?

之前食開西樹已經覺得舊泡芙入面得啲空氣 自從食咗呢間翻唔到轉頭 點解得咁少近自己嘅鋪

地鐵站好撚多

唔該哂

呢間係邊到有

我就荃灣地鐵站買嘅

除左荃灣邊度俾有

九龍灣德福

成日都食 佢成日會出唔同既限定口味
綠茶椰子提子.......
西樹完全唔係佢果皮

但千祈唔好買佢既現金卷
因為平時佢有啲set係38蚊兩個果啲
係唔比用卷的

尖沙咀 旺角mtr

果間西樹唔知咩料，整到勁難食又趕走曬bread papa d鋪

西樹都唔係cream黎既
成舊果凍咁

西樹d所謂cream雪到一舊舊
唔掂

買過西樹既入面有一半都係空氣

入面粒布甸

你住得唔近地鐵站就無計啦

咩布甸

同一間公司嚟

買現金券 到有set優惠時咪用優惠價買囉
其實點計都係券抵啲喎 個時計落有7折咁滯

Bread papa啲泡芙係鬆軟啲，西樹硬身好多，唔好食
個cream更加唔洗講 bread papa完勝
利申男朋友鐘意食bread papa，成日買去佢公司探班 不過好撚貴，仲要買埋比佢啲同事

??

其實唔係好貴

買埋俾同事 有親咩

成日上去唔好意思架嘛 而且我男朋友係pt 佢地對我男朋友好好 同埋都幾frd
Bread papa個巨峰提子同而家個個密瓜味都好撚好食

我懷疑係用曬 cheap料

酥皮唧啲cream 賣20真係幾貴 但一杯老虎堂賣30 喜茶賣47嚟比嘅話 20個泡芙就算平

係到食泡芙
好過飲 用奶粉沖

唔入流

覺得細個果陣好食d

嗰陣見識少 食雀巢都好正

佢真係正過西樹幾條街
新世紀有

嗰隻好睇時間 擺得耐會腍
同埋個cream 應該同泡芙一樣 唔會特別濃

其實佢叫Beard Papa 我都係近幾年先知，叫咗佢Bread Papa 好多年

屌 睇完好撚想食 聽日去荃灣買先

每逢經過一定買嚟食

YouTube搵就有 試過整一次 一樣味架

睇到你e個留言我先知佢唔係bread係beard

以前旺角地鐵站賣15蚊 大大個

曲奇味

西樹勁垃圾
Papa以前多啲分店
唔明點解禁好食會執淨幾間

有次自己整puff畀男朋友食
發現同papa差唔多味
我決定以後出街買就算
自己打custard 同整個puff漿好煩

你唔覺入面粒嘢好似布甸咩

細細個已經覺得好正
係得呢間啲custard 啲味最啱
食左十年忠實fans

以前返學有間好就腳成日食
朋友仲要喺度返PT, 唧勁多吉士, 諗起都覺得正

好想食
記得以前成日揀唔到食原味定曲奇味，無錢食晒兩個

以前係一齊合作架
後尾西樹同日本papa反左面
咪自己拆出黎做
點知愈黎愈難食

如果係真 我諗我會追撚住佢嚟含

sogo有冇

西樹d cream太少

出街見到有一定買黎食

吉士醬加鮮忌廉

City Super嗰間都好味 不過仲貴

其實西樹有個北海道牛奶幾好食
但原味就不了

我未食過choux cxxx 但覺得原味係最正 咩忌廉牛奶反而會無咁好食

加咗價啦 依加39蚊set
原味又由16蚊一野加到18
仲要個set裝轉咗做賣餅乾皮
狗也不屌

依家本身都19 蚊個 38 蚊兩個有平到咩？

啲Custard全部自己人手打 貴啲好正常

想知係咩材料整

以前覺得好貴 而家對比返其他嘢嘅物價真係幾抵

屌 好撚想食

荃灣有兩間
荃廣仲有幾款限定
蘋果吉士正到顛
個有朱古力千層

Btw荃廣做緊北海道食品展
我見過做展嗰幾個日本人一齊買咗極多泡芙

利東街個邊都有 之前放工收舖求其攞幾支嘢飲落去就換到好多 然後同同事分 次次都邊食邊等放工

唔爭氣咁笑咗

係幾撚正
想問下食一舊呢d 幾多卡路里到

而家太貴

超好食

次次食個皮都係凍+唔脆
好撚差

而家旺角邊到仲有 點解唔多覺

個皮就咁擺喺到 梗係凍

食cream實好味架

第啲地方食唔到咁正

個啲叫奶凍

今日忍唔住即刻去左買黎食

酥皮 同 餅乾有乜分別

餅乾咪似菠蘿包咁多層餅乾外皮

發夢見到custard好似係用牛奶 蛋黃液 糖 粟粉面粉 雲呢拿籽 牛油 好撚肥

精 心炮制

即刻想食

千層係咪工場送過黎？
有次食到好淋

狗也不屌
食完肚痛